彭定康：何君堯「殺無赦」令人震驚 如在英國發生早被判刑

2017-9-20 18:22
字體： A A A

末任港督彭定康近日來港，他今日表示立法會議員何君堯提出的港獨者「殺無赦」言論令人震驚。他同意行政長官林鄭月娥所指，認為這並非文明社會討論問題的方法。如果這種說法令人聯想起文化大革命，將會受全部香港人譴責。

他接受《蘋果日報》訪問時亦表示，自己有時亦會對一些議題有強烈意見，但如果自己前往海德公園讀出想殺死的政治人物名單的話，定會因違反仇恨罪行（hate crime）而被起訴。他亦指在他管治香港期間，從未有人在演說期間表示要殺死和自己意見相左的人；當時香港雖然面對主權移交問題，但從未試過有幾千人上街示威。

留名

根本就係瘋狂
快啲走

佢邊止講殺無赦

人話

所以彭定康你都係走啦
呢度已經唔係往日既香港

你愈兜愈衰啦 之後何仔又殺豬殺狗咁 你用煞字點幫佢煞呀
我係你老闆唔出糧俾你啦
又兜得衰又引多人討論 你搞到愈黎愈多人屌何仔啦

又有五毛

算啦你都響晒朵架喇
出去拎個飯盒走啦
幫倒忙

不停撚鳩港共

你老闆睇完話唔出糧俾你，所以你唔再當佢係老闆？

愛國者 三色貓

呢個時候中國人就最鍾意講國情唔同，外國勢力唔好說三道四

你兜唔掂就咪兜喇
點撚樣擺個煞字落去呀
俾我做老闆實炒鳩你

佢之後自已講個殺字係殺校個殺
兜乜柒野啊

俾大英帝國鞭足百幾年

佢只需有人覆就有錢收㗎喇

肥彭
好掛住港督

豬隊友

當時香港雖然面對主權移交問題，但從未試過有幾千人上街示威。

暗屌你哋嗰時又唔發聲愛我大英 個個嗰時愛回歸祖國撚

五毛又要入黎護主喇

湯家驊條撚屌宜家先講，平時唔係好撚快手？

何律師做咩識粒水
一家係777 唔係689
愛港班友走晒啦 仲係度高調倡愛國 點解仲做到律師架

何轟妖

其實好想問點解仲未有報警撚

無咪d 立法會議員唔敢表態話自己係港獨份子？咁不如夾錢比梁游打官司告何仔啦，還掂佢地都冇得選

睇下五毛三色貓講左啲咩？

有人報左啦
警犬話查緊
但係蛇鼠一窩嘅佢地會做d 咩？

五毛狗三色貓咁樣同佢兜，愈兜愈柒

一個人報就話唔理姐，多人一齊報搞大件事就要焗住班警犬做野，可惜仲未多人一齊做

肥彭咁多野講的依排

留名等睇彭定康被失蹤

你失佢都未失

肥彭 , 好掛住你 d 女呀

何君堯呢d爛頭卒仲要留住黎幫建制開路.
到時到候無利用價值就會俾建制殺無赦.

同喂精re fucking支那一樣咁on9,唔經大腦